揀電話plan你地會考慮咩?

價錢係咪一定行先?

黃店

自由鳥

自由鳥都幾正嘅
唔洗合約

一定唔會連電話一齊出

過咗基本用量後有限速無限

隨時轉plan 都得，仲有回贈

3仔黑萬好似仲抵 一樣可以帶入提走號碼(mnp)

第1 價錢
第2 可以直接BT

唔會用同你講係無限其實係128kbps個d plan

連電話出一定伏？
電話卷呢

羊毛總出在羊身上, 我唔信你用個$188plan 佢會送$6000 比你

見有408 24個月有5000
但係唔知洗唔洗加一大堆雜費

3? smt?

如果3 就唔抵, 當408係final, 扣返果5k 每位月都要199.x, 但3無限plan 都只不過係178x12月

暫時有得claim錢 但係下年唔知會唔會Cut
仲諗緊

Smt就唔係現金卷買機
係要比少少機價再加預繳回贈

3就有298 408 仲再兩個貴嘅
見佢好似408果個24個月算抵啲

公司實報實銷就無所謂, 我公司硬挖係咪都比咁多就梗係揀平plan la

而家好尷 等多半年又出新機

ABC啦
Anyone but csl/CMHK

唔知中移動就ok

價格係咪相宜

想問3果個，係咪唔洗預繳同用信用卡俾？

當分期俾息

好似要信用卡比
唔洗預繳

我唔睇價錢
1.要無限gb +無限速
2.黨鐵要收得好
所以black list 3, csl, 支那移動
最後得SMT 或者自由鳥